留名等睇今日遊行得一千人

不了

一千已經係差佬數字

大家記得係現場上連登負評